岩岩刷牙嗰陣唔小心吞咗成啖李斯德林落肚

會唔會中毒

順手洗埋條腸

你用李斯德林刷牙？

唔會，我次次都吞埋佢

下世小心啲

我當水飲

我用黎沖涼

巴打好似冇再回覆大家

大家記住唔好吞啦

RIP

原來唔洗吞

吞左落肚個頭會生李斯德林樹架

聽講會睇到鬼
個功效重勁過抹落眼

Rip

樓主咁就一世

有無醉

要吞架！

你個名

rip

我復活了

地府上網快唔快？

睇黎醫院訊號都ok

邊間醫院